有冇人好驚俾人炸msg

炸炸炸

直接同佢講

直block

嘩 你都幾大陰影wor
安全感呢樣野唔係靠wtsapp/ig得出黎
你當面了解多d佢點解會冇仲好啦

出嚟飲兩杯酒，借啲酒意，氣氛唔錯就開心見誠咁講
唔好怕老尷，有時你個fd未必有心搞著你，只係唔知你唔鍾意咁
真係fd嘅，就坦白少少咁講，相信佢會明嘅
最緊要注意用字同語氣，唔好變嗌交就得

有 一見到就燥 有內容嘅冇乜所謂 但係咁召喚我個名又唔講做乜就真係火都嚟 我寧願你直接打俾我

我都覺得佢唔係有心
等我諗下點講先
Anyway thanks

好fd咪照直講囉驚閪咩

你錄一段音好長內容好沉悶過去
應該多幾次佢可能會收手